{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051292",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052860",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 유럽마을펜션"
    },
    "text": "プールを保有しているペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ペンション送迎サービスは慶州駅、市外/高速ターミナル、近くの農協ハナロマートで提供されます。 バーベキューをご希望の場合は炭やグリルをご利用いただけますし、料金は人数によって異なります。 屋外共同バーベキュー場の利用時間は18時から21時までで、当日現地にてお支払いください。 また、バーベキューパッケージも提供されますが、この場合は2人基準で40,000ウォンであり、メニューには肩ロース5枚、サムギョプサル2列、ワイン2杯、ヤクソーセージ、イイダコ2匹、海老4匹、サムジャン、サンチュ、エゴマの葉、ニンニク、キノコ、ワインが含まれます。 他の施設では幼児基準で料金が発生しますが、これは1人当たり15,000ウォンであり、最大人数を超えることはできません。 また、ペット連れはできません。 ペンションでは無料Wi-Fiが提供され、夏には屋外プールが運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 その他にもカフェ、ポケットボール、フットサル場、自転車レンタルやバドミントンなどの施設が利用できます。 利用可能かどうかは現場の状況によって決まります。 特別イベントではケーキ、ワイン、花束、垂れ幕などを提供し、追加費用が発生します。 駐車や送迎サービス、自転車のレンタルなど様々な施設とサービスが提供されるペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンション送迎サービスはどこで利用できますか？",
            "answer": "ペンション送迎サービスは慶州駅、市外/高速ターミナル、近くの農協ハナロマートで提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキューをご希望の場合は炭やグリルをご利用いただけますし、料金は人数によって異なります。屋外共同バーベキュー場の利用時間は18時から21時までで、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパッケージはありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューパッケージも提供されます。2人基準で40,000ウォンであり、メニューには肩ロース5枚、サムギョプサル2列、ワイン2杯、ヤクソーセージ、イイダコ2匹、海老4匹、サムジャン、サンチュ、エゴマの葉、ニンニク、キノコ、ワインが含まれます。"
        },
        {
            "question": "幼児料金はありますか？",
            "answer": "はい、幼児基準で料金が発生します。1人当たり15,000ウォンであり、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット連れでの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "夏には屋外プールが運営されますが、天候によって営業時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "他に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンションにはカフェ、ポケットボール、フットサル場、自転車レンタル、バドミントンなどの施設が利用できます。ただし、利用可能かどうかは現場の状況によって決まります。"
        },
        {
            "question": "特別イベントのサービスはありますか？",
            "answer": "はい、特別イベントではケーキ、ワイン、花束、垂れ幕などのサービスが追加費用で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場や送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場や送迎サービス、自転車のレンタルなど様々な施設とサービスが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 591
    }
}